大家有冇收到殮房服務員通知面試?

做咩咁睇唔開

巴打係咪做公眾殮房啊？！？！

有無人做公眾殮房啊？！

我個waitingnlist extend左

求殮房巴打FC太子站有無屍啊啊啊